大家做part time 做短做過幾耐？

兩個星期 閪工
原來諗住爆seed屌柒班old seafood
最後都頂到2星期